［文宣組］大家覺唔覺其實極少海外華文文宣

唔計台灣

馬來西亞，新加坡，同其他地區中文文宣好似嚴重不足

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

新加坡同馬來華豬親中親到閪咁
撚做到文宣咩

唔做就變十成啦

我就係今日同個馬來西亞fd吹水

佢提議文宣組做

仲靠馬拉?俾人收買晒啦
東南亞華人信唔過

唔係話靠

而係文宣

出完文宣

佢地信唔信都唔關事

至少我識唔少馬來西亞後生仔係企我地呢邊（可能因為識我的原故）

有咩華文國家唔係撐中共?
搞笑?

樓主你帶起就會有人跟住一齊做
唔好下下人靠人啦 唔識畫圖都可以寫下文字

你講呢堆全部想示威者死，唔好浪費時間